【連登當年今日】連登金鐘M記聚會

話咁快就兩年

見到自己

邊度

全部靚仔

全部女人都係雞！
無錢都一定要陪我挨！

有冇原po條link

每次睇都濕撚哂

遮咗樣嗰啲更加有神秘感，令人J完又J

可以一戰

有冇嗰post 既link

［突發］金鐘麥記開始多人

張圖越來越低清

幾時再搞 好想去

有無跪檯條傻鳩？

好自信

好出色嘅一班人